身高164係咪溝唔到女

我要扑野
大聲叫

我要扑野

扑野pm我

pm me

Ok

Pm

How much?

Free q，we are brothers right?

Omg so gay

Pm ok?

Ok come, we are assembling parties

Won't u be afraid of aids?

u better become a doctor

That I can chakakakakaka in u

Ya we won't pregnant so it won't be costly

Ladies can join?

Ummmmm, sorry only hot boys

I can clean your dicks up

Nope, My boy friend will do it for me

You bitches

Fuck off

Our dicks can form a sausage donut

For what? Summoning god of dick?

Let someone sleep inside

Those.....sauces can be spread on bread

Ya we won't feel hungry ， infinite energy

Wow we can be rich with that

Even one drops of white jam won't be wasted